Sommige mannen verdrongen zich om hem heen en probeerden hem te dwingen om zijn mond te houden, maar hij zou niet; ze vertelden hem dat het om een ​​uur of vijftien zou zijn minuten, en dus moet hij naar huis gaan - hij moet meteen gaan.
Maar dat gebeurde niet doe niets.
Hij vloekte weg met al zijn kracht en gooide zijn hoed neer in de modder en reed eroverheen, en al vrij snel ging hij naar beneden de straat opnieuw, met zijn grijze haar vliegend.
Iedereen die zou kunnen krijgen een kans op hem deed zijn best om hem van zijn paard af te krijgen, dus zij kan hem opsluiten en hem nuchter krijgen; maar het waarschuwt niet - op straat hij zou opnieuw scheuren, en Sherburn nog een keer overgeven.
Langdurig iemand zegt: "Ga voor zijn dochter!
- Snel, ga voor zijn dochter; soms zal hij luisteren aan haar.
Als iemand hem kan overtuigen, kan ze dat. '
Dus iemand begon met rennen.
Ik liep een paar stappen naar beneden en stopte.
Over ongeveer vijf of tien minuten komt hier Boggs weer, maar niet op zijn Paarden.
